{
  "languageOptions": "语言选项",
  "greeting": "你好",
  "save": "保存",
  "cancel": "取消",
  "theme": "主题",
  "english": "英语",
  "chinese": "中文",
  "indonesian": "印度尼西亚语",
  "Main Menu" : "主菜单",
  "Menu": "菜单",
  "menu": {
    "dashboard": "仪表板",
    "production": "生产信息",
    "robot" :"机器人信息",
    "monitoring": "自动化监控",
    "report": "实时报告",
    "other": "其他功能",
    "realtime": "实时监控",
    "oee": "OEE 分析",
    "performance": "性能概览",
    "yield": "良率/复测率(Yield)_树状图",
    "tracker" : "机器人活动追踪地图",
    "aoi" : "AOI查询数据",
    "packing" : "机器人包装查询数据",
    "vacuum" : "机器人吸尘查询数据",
    "defective" : "机器人不良查询数据",
    "fatp": "FATP 配对",
    "uphd": "产出报告 (UPH/UPD)_树状图",
    "error": "错误代码查询",
    "machine": "机器活动日志",
    "historical": "历史数据",
    "maintenance": "维修保养",
    "schedule": "团队排班表",
    "daily": "产线实时日报",
    "weekly": "产线实时周报",
    "monthly": "产线实时月报",
    "automation_admin": "自动化后台",
    "bg6": "BG6",
    "shelf": "3D货架",
    "agv": "3DAGV",
     "robotDetail" : "机器人细节"
  },
  "settings" : "设置",
  "other": "其他",
  "Display Settings" : "显示设置",
  "Font Size" : "字体大小",
  "Size" : "尺寸",
  "Desktop (1920 x 1080px)" : "桌面 (1920 x 1080像素)",
  "Tablet (768px)" : "平板 (768像素)",
  "Iphone (375px)" : "苹果手机 (375像素)",
  "Android (320px)" : "安卓手机 (320像素)",
  "Notification" : "通知",
  "Inbox" : "收件箱",
  "Error Message" : "错误信息",
  "Automation Schedule" : "自动化排程",
  "Production Status" : "生产状态",
  "Customize Layout" : "自定义布局",
  "Language Options" : "语言选项",
  "Welcome" : "欢迎！所有系统已优化 —— 你的工作流程现在更智能了。",
  "Back" : "欢迎回到您的控制中心",
  "Get" : "得到",
  "to" : "去",
  "started" : "开始",
  "Go" : "去",
  "to2" : "到",
  "dashboard" : "仪表板",
  "Automation Development Section"  : "自动化开发部门",
  "Production": "生产",
  "Line": "产线",
  "Floor" : "楼层",
  "Station": "工位",
  "Fixture": "夹具",
  "Group": "组",
  "Dailys Report" : "每日报告",
  "Top" : "前五名产线",
  "Status" : "机器状态记录",
  "Welcome Dasbor" : "欢迎回来，查看一下您的生产数据吧！",
  "Time Category": "时间类别",
  "Time Summary": "时间汇总",
  "Running Time": "运行时间",
  "Down Time": "停机时间",
  "Abnormal Time": "异常时间",
  "Standby Time": "待机时间",
  "Comprehensive Machine Time": "综合机器时间",
  "oee": "OEE分析",
  "Detail": "详情",
  "Production Overview": "生产概览",
  "Unit Production (Time)" : "单位生产（时间)",
  "OEE Trend" : "OEE趋势",
  "OEE Trend (Import)" : "OEE趋势 (导入）",
  "Machine Timeline" : "设备时间线",
  "Comprehensive Productivity (TEEP)" : "综合生产效率 (TEEP)",
  "Filters" : "筛选",
  "Choose Floor" : "选择楼层",
  "Choose Line" : "选择产线",
  "Choose Station" : "选择工位",
  "Choose Area" : "选择区域",
  "Choose Process" : "选择过程",
  "Choose Group" : "选择群组",
   "Choose Equipment" : "选择设备",
  "Apply" : "应用",
  "Upload your data OEE for show the Chart!" : "上传您的 OEE 数据以显示图表！",
  "Select Year" : "选择年份",
  "Select Month" : "选择月份",
  "Select Week" : "选择周",
  "Select Floor" : "选择楼层",
  "Select Format" : "选择格式",
  "Drag and Drop" : "拖放文件",
  "or" : "或",
  "Browse file" : "浏览文件",
  "Click" : "点击",
  "here" : "这里",
  "to download the ready-to-use template!" : "下载可直接使用的模板！",
  "time": {
    "hours": "小时",
    "minutes": "分钟",
    "seconds": "秒"
  },
  "days": {
    "Monday": "星期一",
    "Tuesday": "星期二",
    "Wednesday": "星期三",
    "Thursday": "星期四",
    "Friday": "星期五",
    "Saturday": "星期六",
    "Sunday": "星期日"
  },
  "Timeline": "时间线",
  "Overall Timeline": "总体时间线",
  "Day Shift" : "白班",
  "Middle Shift" : "中班",
  "Night Shift" : "夜班",
  "TEEP Components Overview" : "TEEP 组件概览",
  "Machine" : "机器",
  "Downtime (hours)" : "停机时间（小时）",
  "Reject (unit)" : "不良品（单位)",
 "Summary": "摘要",
  "Overall Summary": "总体摘要",
  "Total": "总计",
  "Customize List Layout": "自定义列表布局",
  "Show": "显示",
  "Hide": "隐藏",
  "Name" : "名称",
  "Count" : "次数",
  "No fail data available for this group.": "该组没有失败数据。",
  "Loading details...": "正在加载详细信息...",
  "History Log": "历史记录",
  "No" : "第",
  "Week" : "",
  "Week zh" : "周",
  "month" : {
    "January" : "一月",
    "February" : "二月",
    "March" : "三月",
    "April" : "四月",
    "May" : "五月",
    "June" : "六月",
    "July" : "七月",
    "August" : "八月",
    "September" : "九月",
    "October" : "十月",
    "November" : "十一月",
    "December" : "十二月"
  },
  "button": {
  "Week": "周",
  "Month": "月",
  "Year": "年"
  },
  "Average Efficiency (%)" : "平均效率 (%)",
  "Total Runtime (hours)" : "总运行时间（小时）",
  "Total Downtime (hours)" : "总停机时间（小时）",
  "Total Error" : "总错误",
  "Output (unit)": "输出（单位）",
  "Area" : "区域",
  "Stamping Workshop" : "冲压车间",
  "Warehouse" : "仓库",
  "Workshop" : "车间",
  "Process" : "过程",
  "Stamping Process" : "冲压过程",
  "Production Process" : "生产过程",
  "Machining Process" : "加工过程",
  "floor" :{
    "Floor 1" : "一楼 ",
    "Floor 2" : "二楼",
    "Floor 3" : "三楼",
    "Floor 4" : "四楼",
    "Floor 5" : "五楼"
  },
  "Efficiency Overview": "效率概览",
  "Comprehensive Dynamic Rate (%)": "综合动态率 (%)",
  "Comprehensive Dynamic Rate Trend (%)": "综合动态率趋势 (%)",
  "Comprehensive Duty Rate (%)": "综合出勤率 (%)",
  "Trend of Workshop Mobility During Shift (%)": "班次期间车间流动趋势 (%)",
  "Material In": "原料进料",
  "Blanking": "下料",
  "Punching": "冲压",
  "Bending/Forming": "折弯/成型",
  "Trimming": "修边",
  "Output": "产出",
  "Material Workshop": "原料车间",
  "Status Monitoring": "状态监控",
  "Abnormality on Duty": "值班异常",
  "Maintenance Alert Analysis": "维护警报分析",
  "Shift Efficiency Comparison": "班次效率对比",
  "Work Order": "工单",
    "Group 01": "群组01",
  "Group 02": "群组02",
  "Group 03": "群组03",
  "State" : "状态",
  "Device Status" : "设备状态" ,
  "Duration" : "持续时间",
  "Status Statistics" : "状态统计",
  "Time Trend of Each State" : "各状态的时间趋势",
  "Running": "运行",
  "Down": "停机",
  "Abnormal": "异常",
  "Standby": "待机",
  "Shutdown" :"关机",
  "Wait" : "等待",
  "Error" : "错误",
  "Stop" : "停止",
  "Schedule Break" : "安排休息",
  "init": {
    "hours": "小时",
    "minutes": "分钟",
    "seconds": "秒"
  },
   "ID":{
    "ID 1" : "编号1",
    "ID 2" : "编号2",
    "ID 3" : "编号3"
  },
  "The Proportion of Time by Abnormal Equipment and Tools (%)" : "异常设备和工具所占时间比例 (%)",
  "Total Damaged" : "完全损坏",
  "Total Bent" : "严重弯曲",
  "Mold Wear" : "模具磨损",
  "Mold Bending" :"模具变形",
  "Statistics of abnormal duration of equipment and tools (Min)" : "设备与工具异常持续时间统计（分钟）",
  "Number of Abnormalities of Equipment 1 Tools During Shift" : "每班次设备1工具异常次数", 
  "Equipment ID" : "设备编号",
  "Tooling Name" :  "工装名称",
  "Exception Type" : "异常类型",
  "Start Time" : "开始时间",
  "End Time" : "结束时间",
  "Duration (HH:MM)" : "持续时间（小时:分钟）", 
  "Reason/Root Cause" : "原因 / 根本原因",
  "Action Taken" : "采取的措施",
  "Responsible Dept" : "责任部门",
  "Equipment and tooling exception details (Top 10 Processing Time)" : "设备与工具异常详情 (处理时间前10)",
  "Mobility Rate Trends" : "流动率趋势",
  "Stamping workshop Day Shift Movement Rate Summary" : "冲压车间白班移动率汇总",
  "Stamping workshop Middle Shift Movement Rate Summary" : "冲压车间中班移动率汇总",
  "Stamping workshop Night Shift Movement Rate Summary" : "冲压车间晚班移动率汇总",
  "Stamping Current Movement Rate" : "冲压当前移动率",
  "Bending Forming Current Movement Rate" : "折弯成形当前移动率",
  "Movement Rate" : "移动率",
  "" : "",
  "All Info" : "所有信息",
  "Analytics" : "分析",
  "Details of" : "{line} 的详情",
  "Information" : "信息",
  "English" : "英语",
  "Chinese (Traditional)" : "繁体中文",
  "Chinese (Simplified)" : "简体中文",
  "Indonesia" : "印度尼西亚语",
  "Displays an OEE chart showing availability, performance, and quality over a specified period." : "显示在特定时间范围内的 OEE 图表，包括可用性、性能和质量.",
  "Displays PASS, FAIL, and Pass Rate (%) over a specified period." : "显示在特定时间范围内的 PASS、FAIL 以及合格率（%).",
  "Displays PASS, FAIL, and Yield Rate (%) from AOI results over a specified period." : "显示在特定时间范围内的 AOI 检测结果，包括 PASS、FAIL 和良率（%).",
  "Let’s check your production information or add some Quick View!" : "让我们查看您的生产信息或添加快速视图!"
}


